香港人有福了梁特狗熱身再出選下一屆行政長官

777臭閪抗疫不力，搞到全港經濟，中小企死閪晒，习總拒見

689咁耐都未出個一編文，賤畜勢待發姿態！

你話對不對

以為邊隻熱狗叫梁特